女朋友拔智慧齒做手術 求集氣

已經知道隻牙掂到神經線
求集氣 希望佢平平安安出返黎

Noted with thanks

妖收皮啦

關我撚事

冇事既
牙醫會用碌鳩將你女朋友個口通得乾乾淨淨

有咩問題

集咩撚野氣
俾個牙醫呀？
係驚個牙醫唔夠力呀？

成班冇血性 咁講野都有
至多味唔好入黎

有風險會個口麻一世

負評班人諗咩

加油呀！

BTW, 有個朋友係牙醫，佢話聽前輩講掂到神經線基本會破壞咗神經線，個病人無咗味覺！個病人要追討個醫生，但簽咗字，做之前已經講咗會有可能無味覺，所以最尾都耐個醫生唔何，但個病人就慘d，今生今世食乜都無味！

諗咩唔洗你教

成句野冇話教你任何野 冇啦啦講咩唔洗你教？

遲啲都要做 好驚
加油

就快要剪指甲
求祝福

其實如果你唔知頭唔知路 唔需要入黎

Thx 希望你都順順利利

我遲d都要做
想知道痛唔痛
醫生話會打麻醉針

痛就緊嫁啦 但痛可以好返 麻醉好明顯要打
但掂到神經線就一世

我同你條女一樣，但沒去整。沒必要去搏衰左就一世。醫生果陣同我講可能個口會卑左

牙你老母屌你老母

但發炎冇辦法

死開啦on9仔 牙齒個牙有撚錯啊 返你老母個閪道啦

咁要用av轉移焦點大法先得喎

希望你女朋友失救

見人地個集氣post成千正皮而你個post咁款就反省下啦低能
邊撚個知曬你底細再入post加油你呀

關我撚事咩

快D叫佢同你含多2獲啦
拔完痛到口都打唔開

咁點解就咁推斷都要負評？人負你又負就可以懶
咁不如你開個正常既比我睇下

痴撚線 mos依啲everyday work都要集氣
咁撚擔心就去黃大仙上柱香啦

有機會食辣野就享受埋麻辣

開下post姐 唔岩咪上一頁

謝霆峰：我來拔

點解咁推斷就負皮？你自己出去睇下每一個集氣post都有曬詳細嘅bg story，又值得令人幫佢集氣渡過難關，你呢？一句完

唔關你事你又入黎 仲留埋言
成個連登你睇既？開post要問過你先？

祝佢成排牙甩曬

集氣負評

味你老母

原來咁高深學問 要打bg story 唔岩咪上一負
如果係咁不如出個文教人開post啦

叫人集氣就低聲下氣d
Btw我幫你集
祝你同女朋友早日分手 條女做埋我女朋友

最壞打算都係半邊冇左感覺 倒熱水都唔覺熱姐
個條神經線成條剪爛都唔會睇得出 得個病人知

你可以預備定退熱貼/冰袋 剝完牙頭兩日凍敷 第三日開始熱敷 會冇咁腫
食啲暖啲淋啲既野 慢慢咬 麻醉藥三四個鐘先退晒 退之前食到野就食野食止痛藥
紗布大力咬實半個鐘就止到血 呢三四日個傷口會滲血絲血水 一定要呑 愈吐愈流血

一開始係 但d人咁樣講都要低聲下氣？

唔該你

負評當你地支持

一開始就死死氣扮契弟
一見到自己柒就發老脾

一陣要痾屎,好緊張,求集氣

咪係 集氣post 都咁撚串 鬼唔望你條女比牙醫屌 比綠帽你戴

返你條女個閪到就得

好撚驚 就快打乞痴 求集氣

有風險噴左隻眼出黎

個頭同班豬閪傾鹹濕嘢，呢頭又幫女朋友集氣集你老母臭閪咩

利申幫佢剝緊

有女就食屎啦

[突發]男朋友聽日割包皮 求集氣
手殘俾咗正皮

就黎叫外賣都要集氣

教？
喂大佬講清楚發生乜鳩事先得架
唔知頭唔知路就要人集氣做乜鳩呀

好知道 我錯

各位對唔著 下次開post會詳細d

再次同各位講sorry

On9

祝你地分手

你女朋友好幸福
不過不如試下做d 實質既野

聽過有案例拔智齒齒死過人

祝你女朋友早登極樂

人地女朋友關你乜事

個牙醫拔牙果陣你直接除條女褲乾插佢，等佢下面痛d，到時隻牙咪唔痛囉

留名睇拔倒刺都要集氣

祝又多一單醫療事故
重要千祈唔好死，最好全身癱瘓

嗯 多謝你

幾時返5p?

屌你老母

唔洗擔心，我之前都做左，都幾近神經，但其實影響到既機會好少

仆街死啦

集氣post 就扮死狗啦好心

一陣間要沖涼， 一唔小心可能會跣親，求集氣

人地想集怒氣

關我撚事咩
拎支箝夾硬扯佢出來算啦

我之前做都係喇 話0.5%還是5%風險 唔記得咗
但評估為中度風險！ 其實冇事㗎 屌 你女朋友都未驚你驚條春咩

如果出事,你會唔會陪佢走埋下半世

兩年剝晒兩隻，兩隻都貼神經線，而家食得講得
冇咩野嘅

講就兇狠

冇既 咁我同你又唔識 你唔信都唔奇 我自己知咪得 多謝你提醒我依樣係重要既事

拔智慧齒好恐怖喎,我上顎拔2隻生得完整既,打完麻醉針唔痛但俾醫生橋下橋好7驚

正常兩三日都止架啦，我可能身體好啲，第日已經冇血絲
反而要小心啲食物殘渣唔好跌落個窿

下星期我要去切除身體無痛組織 求集氣

順便想問下大家有邊位髮型師好手勢

個撚個牙醫都話你隻大牙掂神經線嫁啦

好多人都要做手術啦真係
得你條女一個做呀?我係咪要幫佢地全部集氣呀?
邊撚有咁得閒

冇關係既 得閒咪入黎 唔得閒咪上一頁
下次會開好d 多謝你比意見

癌症就幫佢

如果決定左做哩個手術既話 真係唔洗咁驚
我自己一開始做手術都係會好驚
（做過幾次唔同類型手術
初頭聽到講有風險 就算係0.2%都好驚會中
但之後再做多幾次都無事 就覺得唔會咁易手術失敗

我最近果次既手術都係拔橫生智慧齒
因為果個位日撚日攝住d食物
搞到個口好撚臭先想去剝
做完一身鬆 你唔好咁驚覺得會失敗啦 同路人表示真係無咁易中

補充 我果隻都係好近神經線，失敗會舌至下巴位部分失去知覺

智慧齒都要集氣

集氣不成

以前都開刀剝過 比d信心個牙醫啦 唔好咁擔心啦巴打

智慧牙近神經係好平常
出事率低

就算奶野都唔會死

果少少事開post把撚

關我撚事咩柒頭

Agger

寫左遺囑未？

死撚左未？

返左5p 未

其實我唔明點解要話係5p
姐係你打牙齒 係打呀齒？